倚天、喜茶、淘寶、海底撈

連登仔一定中一樣
口裡說不
遲下咪微信、支付寶
極速同化

一樣都唔中呀屌你老母

冇中你係咪死全家？
唔係咁你出post嚟做乜